# 手机电脑科学魔法上网教程，教你如何挂梯子上油管推特等国外网站

**2025年保姆级手机电脑科学上网教程，适用于没有接触过魔法上网翻墙机场梯子或者VPN加速器的小白。通过阅读本文，你将能够从零基础学会翻墙梯子软件的安装下载及使用。本文主要分享介绍如何用稳定便宜的梯子推荐软件、机场推荐节点和VPN加速器插件等工具浏览油管等国外网站，满足我们跨境外贸、学习和流媒体观看等上外网需求。**

***  

本期科学上网翻墙教程不仅适用于Windows等各种电脑pc系统，也同样可以在安卓或者苹果手机上使用。希望通过阅读本文后，你将不再需要在网上搜索关于电脑手机如何科学上网、Windows如何浏览国外网站、PC端如何上外网和手机翻墙步骤等问题。同时文中附有我个人自用多年的稳定便宜好用的机场梯子推荐，你可以打开他们的[节点购买网站](https://2025vpn.gitbook.io/vpn-02),直接申请适用于clash小猫咪和小火箭的ss/ssr/Trojan/V2Ray(vmess)的翻墙协议节点购买或试用。

![科学上网教程.jpg](https://s2.loli.net/2023/12/12/PnLqkfYdVWeQcom.jpg)

## 在选择科学上网机场梯子时，可以考虑以下几个方面

* 稳定快速：稳定好用的翻墙机场梯子，需要可靠的机场购买足够的带宽，否则就是频繁卡顿掉线没有上网保障的垃圾翻墙梯子。
* 品牌运营时间：最好选择有两三年以上经验的机场推荐，相对更加稳定和安全。
* 价格：要挑选稳定便宜的高性价比机场梯子，但是不要一味追求价格轻信什么一元机场和免费机场梯子，远离卖个人隐私资料的黑名单机场。
* 支持平台：梯子软件应该支持多个平台，包括Windows电脑、苹果电脑、iPad、安卓手机和苹果手机等。这样才能充分发挥一分钱掰成两半用的效果。
只要翻墙梯子满足以上四点要求，那么就值得一试。目前市面上有一些满足这四个条件的电脑科学上网工具，你可以自行搜索。

这里我分享两款自用的高性价比翻墙外贸梯子，便宜好用的机场推荐给你。  
+ **[手机电脑梯子软件官网一](https://go.1vpn.cc/ewan)**（最低月付11元）  
+ **[手机电脑梯子软件官网二](https://go.1vpn.cc/suyu)**（最低月付18元）

## 目前，Windows科学上网的方法大致可以分为以下三类
* 1.自建VPS服务器
* 2.使用第三方插件，如Shadowsocks小火箭或Clash小猫咪
* 3.安装现成的一键式手机电脑翻墙软件

由于本期教程是针对新手的，因此第一种方法可以直接忽略。自建VPS服务器对计算机的基础知识要求水平高，而且耗费时间，一旦IP地址被侦测屏蔽就需要重新购买IP成本太高。

而使用第三方插件不需要安装服务器，只要下载第三方翻墙梯子插件，将订阅的机场ss/ssr/Trojan/V2Ray(vmess)的翻墙协议节点直接导入就可以了。

最后一种方法，也是对于新手来说比较方便快捷，即安装现成的一键式手机电脑翻墙软件。
 
![教程图片.jpg](https://s2.loli.net/2023/10/31/hH8ATLCBY6NkZpO.jpg)

## 具体操作步骤如下

* 打开翻墙机场节点订阅购买网站并注册梯子账号（注册阶段的邮箱可以随意填写，只需记住即可）
* 登录网站后，会有大量可选择的梯子节点信息。对于新手来说，可能不太理解这个界面，但别担心，在网站教程页面找到【客户端下载】选项，点击它。
* 跳转到梯子下载页面后，页面顶部是可供下载的不同平台翻墙梯子客户端，选择后进入下载界面。
* 梯子插件下载完成后是一个RAR压缩包，右键点击它，选择解压到当前文件夹。
* 解压后的文件夹中会有一个图标，双击运行它。
* 运行后，在电脑底部工具栏的右侧会出现一个图标，右键点击它，选择账号信息，并登录你之前注册的账号。
* 点击登录账号后，输入注册时的账号密码，即可将账号和软件绑定。
* 最后一步是点击三个地方：一个是软件上的【机场节点列表】，随便选一个你感兴趣的节点；然后点击同一界面下的【全局模式】；最后再点击软件上的【开启】按钮，即可开始科学上网。

科学上网其实很简单，翻墙梯子软件也相当完善，速度很快。虽然对于翻墙这件事，你可能觉得很高大上且难以理解，但只要尝试一次，你会发现使用[机场梯子](https://ji-chang-tui-jian.gitbook.io/fan-qiang-vpn)其实并没有想象中那么复杂。

***
免责声明： 本文所介绍的机场梯子VPN请只限用于正常外贸、新媒体、学习交流，切勿用在违法犯罪用途，用户请自觉遵守当地法律法规，出现一切后果本项目作者概不负责。


***
免责声明： 本文所介绍的机场梯子VPN请只限用于正常外贸、新媒体、学习交流，切勿用在违法犯罪用途，用户请自觉遵守当地法律法规，出现一切后果本项目作者概不负责。
